(快車又失分)利物浦vs史雲斯

3大廢龍
米佬，卡仔，保丹

james pearce 我地有xx分鐘無係open play 失波

高普 xxx xxx

唔撚洗買

搞到性旦都冇心機過

等佢認清事實

失波都唔見得會買

好彩都叫和得返

奧燒入個球米撚封位7到

無藉口啦 又一場7 2次幫唔落

老虎肯打後備都留到 ge 但龍門太緊要

米狗必須走

咁短時間失3 球， 又一次虐利迷的心

呢個真，唔係真係浪費前場心血

成場波另外85分鐘係多餘

psg個trapp掂唔掂

夏天果150m 攞100m買後防

打機入面

想講ge係費綿奴越踢越好

助攻沙拿個下有靈氣到呢

古又係右腳大斜線比文尼個下又比條黑鬼哂料

文尼再係咁落去 比番啦/ox 正選算啦唉

唔會黎唔 國米啦

好老？

米拿賽後講既野
真隊長

文尼今年真係，我覺得佢都係穩打穩紮先，做返自己最擅長的事

唔係都廢咩

綿龍古同沙律好夾
係文尼格格不入

文尼唔知係唔係見到另外三個愈踢愈有，就愈心急想表現自己

似係咁

爆親都失分 真係好灰

文尼要雪下先 比ox上
然後米model懦夫都一定要清

200M先夠

阿狗失分都咁撚開心 唔講以為贏左

期望落差問題

發夢夢見補時史獨絕殺

米係廢
但model邊忽勁過佢

有信心既model 應該有更高潛力

屎同屎

講真米都比左幾年機會啦
人地d龍會升lv
米龍就升到盡咁

不如培育下model

試下倒轉 先輸兩球再和
依到都成地都係

再出米叫人點支持高普牙

要model不如要ward

呢度d人係咁
邊個柒左就話後備果個一定勁過佢

廢果方面

簽人啦屌
防中 中堅 龍 都好撚垃圾啊屌你老母
右閘又係幻幻
傻人中出抵撚死

Mignolet has cost Liverpool 55 points NOW truly shocking #lfc

Not replacing Pepe Reina properly has caused us nothing but grief and heartache the last 4 years. Enough is finally enough. I know it’ll be next summer but we really need to find a quality keeper. #LFC

No next summer la
屌真係想出ward

文尼成日玩高章波
但又唔成功
落後既時候
隊友比得差就發撚晒脾氣
咁既心理質素
抵你次次比廢中第一個換走

判斷一個球員好唔好
你諗下放佢出黎個market有咩隊會想要佢咪知
我肯定依家賣米 無頂級聯賽隊伍會買佢打正選
後面個四件垃圾都係一擔擔

救全家就米神
喺度問點解唔係米打r聯
卡膠食撚屎
鳩一場就地底泥
卡膠>>>>>>>>>>>>>米屎

屌那星 又嬲撚左成晚

穩定係基本野
神救係定一個龍門既級數
屌米有咩問題？你攬撚住佢過世啦

卡膠究竟會唔會有打起嘅一日？ 次次出親都覺得佢好騰雞

model唔見得穩定
手法同反應仲衰過米

robertson呢幾場真心幾好

在今晨阿仙奴對陣利物浦的英超比賽中，利物浦在領先兩球的情況下被對手逆轉，好在最終紅軍扳平比分，收穫一分。
根據 bet365 的數據，自高普接手利物浦以來，利物浦在聯賽中先取得領先的情況下已經丟掉了43分，為全歐洲最多。
另據 Opta 的數據，自高普上任以來，利物浦的英超比賽中總共出現了279球。其中紅軍打進174球，被進105球，比其他任何球隊都多。
天空體育的數據稱，利物浦本賽季已經在客場丟了20球，僅次於史篤城和韋斯咸。但本賽季利物浦的客場進球卻是歐洲五大聯賽中最多的，他們在10場比賽中打進27球，領先於10戰26球的里昂和9戰24球的曼城及PSG。紅軍也成為了繼曼聯、阿仙奴和車路士後第4支打進700粒以上客場英超進球的球隊。
另外，利物浦前鋒費明奴自加盟以來參與進球數為球隊最多，包括28個進球和18腳助攻。而在過去11場客場場比賽中，古天奴參與了16球，包括9球7助攻。

全歐被反cup之王

見佢被換出都擰哂頭

如果一月冇決心做翻啲野真係對呢隊垃圾利死心

完季係般尼拎左個歐霸位就好笑

咁雲爺爺典算

屌你老母米奴列

之前成日j打完熱之後既失球數據
一對主攻球隊就現晒型 仲話咩強隊對攻未撚驚過

米拿同簡尋晚步頭重到 好似週中打完90分鐘咁
成隊一個有leadership既人都冇
執7左佢好過啦 丟人現眼

屌你老母 諗返起就嬲
前面入幾多後面失幾多

慶幸既係古仔終於唔閪

呢隊利唔值得擁有佢

真 我係古都心淡啦 垃圾後防

前面四個都心淡啦

五分鐘失三球
有無破英超紀錄

依家同 1415 類似，又係攻大過守
依家難得執返好條攻線，高普比啲心機執中後防好嗎

佢地慣左04/05既反cup，唔慣踢順景波

Mane今場都曳啦 好迷失

用ward啦

空龍倒掛

好彩返工冇睇
唔係3-2果下應該嬲撚到自殺

佢地步姿好似不嬲都咁

唔止今場啦都

屌左出聲...真係唔知佢做乜撚

Fab4真係不了 mane要抖抖
出返ox反而效果仲好

有冇巴打知本土班利撚點睇成日比人反cup呢樣野

個問題係高狗咁多場比人反cup後都話會learn from it

learn你老母閪learn撚完未呀 比夠學費未呀?

上季mane decision making好正路
呢2個月食左屎

差唔多啦垃圾痢

食開屎

冬季轉會都係唔好諗啦，條後防咁樣都唔係今年既事，我諗高普要買人既話都會係夏季先買。依家望就望fsg企硬唔好賣古

明明多仔果時，高普入主後第2年既失球率係直線下降，點解利仲係0防守咁既

賣啦 留係到晒時間

一邊係曉姆斯，一邊係懦夫

Hummel + Howedes 我老母都識教防守啦

係…唔好哂人時間，但過檔有無歐聯踢

而家走可以袋左個聯賽冠軍先

古走都ok
mane擔正踢番上季個態

古睇撚完今場唔走至奇

mane幾時冇擔正過
8月嗰陣根本佢係重心
自己唔爭氣

點解作客執一分都叫春既

雖然高普多仔係成功培訓左好多人 但黎左利之後 都唔覺有咩青年軍/佢買返黎既幻齒 有好大進步囉(當然你話全部都係垃圾 根本無得升我無野好講ga )

gomez arnoald firminho 呢d 都係靠佢先打起 其實好好 只不利記無料俾佢

因為佢根本唔會試 杯仔又一早出左局
次次88分鐘先換人出黎踩草
遠既唔講 AOC今場點會只係值得5分鐘踢
青年軍個D woodburn, wilson我更加無謂提

已經諗到FSG一月唔會科水 然後高普會出黎講:一月買人係不切實際 根本唔夠時間夾

都唔關後防事啦
下半場中段 中場大部份時間都係空心
唔好話現位 姐一姐線都無 直傳直過
控制節奏又差
入左第一球謝四係度一定做下犯規斷下你士氣先

一分係接受，但睇到好多問題

5分鐘入成3粒 成條防線都抵比人批鬥啦

右閘clyne傷先侷鳩佢用gomez同taa姐
否則佢一定係clyne 到完季 同上季一撚樣

入波笑到 之後換出果下嬲到

中場問題第一日睇到咩 高普唔撚想搞中場問題就走啦 對西維爾個場已經睇到笠水軒ge作用啦 做觀眾睇住條中場比人打爆

屌到口水乾

走啦屌你老母安利簡

model成日比屌冇信心接實粒波
但起碼都會雙搥打走個波
屌米單手當人d遠射冇到

沙加仲要出名腳頭重 米狗哪來的自信

咁2邊鬥水 1分算係咁啦

見佢夠膽撚C朗就知佢猛料啦

喇沙利

大佬5分鐘失3球都收貨？
贏都要屌啦

本身可以贏

如果係迪機亞贏撚左啦

根本3球都唔應出現

搵個正常龍都贏左啦

算係咁?忍撚左幾耐啊
都係想要個正常龍姐,雖然冇神救,但都唔會用單手擋勁射咁柒啊,仲要唔係射得有角度

入左我以爲世界波 點知

佢手法真係一時時

屌，之前果啲自信爆哂燈打走打得好清脆，
今場騰騰震，騰到一球高空笠去龍佢打到撻q

當尋日場波目標1分, 3分係Bonus
最後都可以追番一球逼和阿狗
個心會舒服D

遲下就會變左
當尋日場波目標0分, 1分係Bonus
最後都可以追番一球得失球
個心會舒服D

不嬲expectation management係資深利撚強項

第一次坐作客區，氣氛真係無得頂，同主場差好遠，基本上不停唱歌，一入波我直頭比後面個鬼佬cool我個頭埋佢心口到
一失波就同阿迷互屌，之前坐幾次主場，就算大勝氣氛都冇咁正

生日都唔可以用贏波來慶祝

屌女慶祝算啦

前面3個真係好好j
古仔可唔可以比個機會利撚夾下基達先走

我覺得要輸波, 班大帝先識醒

醒左啦，輸比熱刺果場之後十幾場不敗了

我利係時候需要輸一場

你覺得可以咩

要醒季初比人炒完兩場就一早醒左啦

果球唔係撻q 係佢自己反手拍出底線
都係冇信心嘅表現

巴打外國撚?

印象中米打既手槌多過model

個球打出界完全正確喎

個球正常都係打出界
只係佢打得柒 差啲以為佢想打入自己龍

無人話錯，但係佢個手勢好柒，見到沙加果球再望呢球好撚驚架嘛

沙加果球真係冇可能咁樣檔

本土撚

果球柒到打出界都驚佢會撲入埋

拍出底線呢個決定絕對啱
問題在於佢拍得差
唔係拍得好應
差啲拍入網

仲有8日轉會窗

fsg 差唔多要大量招聘 網路評論員

收到通知 聽日去見工

有春子就夠啦

我會考0分 ， 但都想做世界冠軍

冇
覺得你哋戇鳩姐
米柒捧卡
卡柒捧米

諗起之前靚卡救到波都要俾人屌就想笑

講真米勞列見哂底，再用都唔會有分別 big six 龍最廢就係利，完全唔同級數

今晚熱刺sure win了……

要反點都有得反

屌你又改個閪名

因為米出場多你印象咪多囉

仲可以同分頂多個禮拜

對天鵝又要久攻不下

老虎見佢拍出底線呆左 你話正唔正確

執左佢啦利物浦

機會黎啦model

好想做lalala既teacher

被佢深深咁夾住

為左洋腸你都幾盡

再黎個深情既擁抱

咁唔係應該點，你教我

米=派膠+神救
卡=派膠+運氣

睇你點揀

真正既1號門將

又杜迪克年代等到而家，都等唔出一個神龍

有三隻獌狗入嚟俾負皮然後走

橙

其實杜迪克除左歐聯決賽果場，同米真係都差唔多

係咪要g持鍠炒鳩疤狗打消古去疤嘅念頭

個球其實佢都達達地q

不了，係疤炒皇同佢地領先十幾分等佢地以為自己好勁唔洗買古了

Happy 陣間會唔會播 皇巴？

跳又好似跳唔起咁 伸手果下又好似緊緊拍到
明明咁多時間俾佢準備 又冇人迫佢

Since Klopp took charge, Liverpool have lost 43 points in the league from winning positions. The most of any team in Europe.

Since Klopp took charge of Liverpool, he's spent:

£36m on Salah
£35m on Oxlade-Chamberlain
£34m on Mane
£25m on Wijnaldum

But only £17m on goalkeepers and defenders.

皇巴咁早踢
點睇一哥炒車

Simon Mignolet has conceded the same amount of goals (23) as he has made saves in the Premier League this season (23). 🙂

垃圾

屎到

陳晚發燒睇唔到場波

鍠疤兩隊，我都係會支持疤，好憎鍠

屌你老母新特蘭，賣親過黎都冇好野

人生最憎兩隊波
一隊獌一隊疤

疤食屎啦
黑哨拼圖笠波衫

高普嘅球隊就係咁

獌鍠軌

用古仔換疤個後備荷蘭國腳龍門施利神有冇得諗

....

牙朗

果然係球玉,fake灑

踢空氣

c朗仲柒過謝拉他果下

C7

蝕蝕地10號換10號算啦

C朗呢個位仲想射

假假地我米都係比利時國腳龍門

準備轉台撐一哥場了

一世係古圖之下啦

睇皇馬果兩個中場踢波真係好舒服

轉會了

點家宜家西班牙打比好似咁悶咁

皇後場擺咁少人又頂得住巴

果時有話皇馬想買軒達神

C朗仲獨過文尼

我記得係巴
但你唔係信

達屎都坐穩了，米狗仲係on99

屌米
屌卡
保丹
ward

利記四大天王

佢浸左一年 就得

杜迪克黎第一年好穩架

蘇7回哂塘

navas救保連奴果下真係勁過米神好多

果時神軒最當fit

疤連中超保連如都肯簽, 覺得神軒勁真係唔奇

回家吧

皇點忍隻賓斯馬
廢撚到

你點忍路夫雲米奴列人地咪點忍囉

C朗點名留

下年買沙拿 牙朗返中間

利忍都到廢米懦夫屌摩呢堆

利好意思同人比

人地淨係忍賓斯馬 利要忍成堆

呢到連賓周馬都差D燈到

監獄馬

比D掌聲自己

無可能啦
條友真心垃圾
點燈都係唔入
10球有9球 撻q 控甩 自己射高/空氣
剩低一球柱邊 中柱
我真係未見有人可以廢得黎又咁黑

只可以話高普真係有耐性

下場唔出model 立即反高

臨尾都要省下我朗

我寧願出下ward

model 柒 再出ward
ward 7出返垃圾米

記得季初未關轉會窗果陣有場米入唔到大名單仲以為終於可以趕走米了

痴線 獌又03:45開波 難為了捱夜睇利既49000

一哥就黎頂唔住了

應該係咁做囉
邊個柒就死撚開俾機會其他人
咁先有競爭
唔通踢pat屎咁仲可以穩坐正選
呢D先叫打擊士氣啊
但高普唔撚明架

下場英超 米無可能踢正選

犯左嚴重錯誤 都繼續踢正選

其他人點諗

仲有幾日到一月

真係唔得 天價買龍

諗多左

諗起阿狗

艾蒙尼亞>法比安斯基 >艾蒙尼亞
不停無限loop

利真係應該比錢 買件龍

成日幾m 免簽
買d幼幼龍
2，3線龍

仲話so9回塘

So 7

其實射得麻麻

輸波打人了

蘇7

我發現我吸左你既氣

依球文尼都入啦

利迷J既高華錫 唔迫波

唔追實SO7係咩玩法

so9 waste chance

你本身就燈啦, 邊關我事 燈神

J EasyGo 無正選可以黎

好懷念s9 d舉手大叫

蝗班癲狗開始郁手郁腳

SO9 哂左兩腳

紅

ON9 做乜春
英超真係無呢D

皇馬唔係我地度搶人都要拜神

阿蘇

so9廢到

姐係講緊邊D呢

So9連炒2下

番黎都唔要佢啦

排球馬

navas 好撚慘

打交未

係個門口彈黎彈去,
最後係手球紅牌12M 結束

直紅十二碼全餐

特登, 又可以搞到人紅, 又有12碼

卡華積打龍

係唔係可以斟施丹喇

係利唔識用aspas定佢唔適應英超
佢今季西甲都已經入咗9球

係wo 而家唔係話唔會俾全餐架咩

巴喪搓 利就次次領先都仲要狂攻

學下人地領先兩球係點踢啦

kovacic咁廢都唔好買啦
仲衰過神軒

鍠狗

人腳差咁遠

你望下我地個中場咩料先啦
俾人逼兩逼都大腳比返個波人

巴比人逼到埋角球旗都唔甩 仲可以搓番出黎

快快趣dum舊錢落拿華斯

踢到行行企企咁

作客領先應該係踢架

又要怪賓周馬
明明牙朗踢成咁

咁人地打少個

一哥仲未失波
大sam

學強隊踢領先
唔諗下垃圾利中後場咩級數

一哥加油

Yes
慢慢搓磨滅對手嘅氣勢

鍠

唔係龍門先可以豁免咩

睇完場波先見到軌個post名咁惹火

講真鍠打少個個段算係咁
但利打少個比人炒
無打少個比人5分鐘入3粒

原來鍠狗排緊第四

Vvd已經係鏝既人

你個名

一哥

Williams=愛華頓路夫蘭

vvd名單都冇入了

真係見親都笑左出黎

要去鏝了

Big sam ho ging r

一哥要輸了

人地話買就買
我利 又磨爛蓆又拗爛腳 最後咩俾都冇

軌失分

大家都和 益撚左49000

大sam

大Sam

大SAM教得一哥防守絕勁

大sam大巴仲勁過摩狗

血肉長城

原來般尼同雙曼一樣 只係失左12球

大sam有隻沙士比亞喺觀眾席高空監察cls

炒高賊請大 sam 教防守啦

上次都有

#saintsfc defender Virgil Van Dijk is, I’m told, in the stadium but with his family and not changed - seemingly not involved today.

If that is the case, maybe a deal has been struck and he’s played his last game for Saints.

Or maybe he’s injured..🤔

唔撚係鏝搞掂左掛

賠率我利贏緊

本來可以追兩分
後面五條賤種究竟幾時死

仲信賠率
上個轉會仲未比人撚夠？

鏝買埋可以食住英超至少5年了

封撚埋盤點知車尾燈都望唔到

封盤係因為賣唔撚出姐

利物浦我屌你老母

Fsg dllmch

究竟幫fsg財團解話有幾弱智

4輪入面得6分 都仲未比軌放甩
又比啲假希望利迷

又比班死獌狗開心過聖誕

又搵返春子出嚟bin

洗左咁多 杯仔又出局 做車尾燈亞軍都開心

垃圾隊長要傷到幾時 下場唔想見到CAN

bin 完我有用就好了

你支持完fsg有用就好了

有個阿古路咁既射手真係好

有個DDG打龍好過啦

我支持既只有利物浦

兩個都唔想見到

呢樣真 前面入幾多球 後面同你輸番咁多球
一個ddg都幫獌執番唔少分
除非真係前面條線勁到好似s7同s15嗰陣咁補番數 一季入50幾球

中場黎講CAN 同老母真係垃圾中既極品 神軒係只係廢

can好撚過件垃圾好撚多啦，起碼有招坦克推進又夠硬淨
你垃圾軒乜撚都冇

3舊垃圾

隊西布朗有機會降班 正啵

史雲斯都係啦
下場又要人456

史雲斯未對我地姐
上季一對完我地就上力護到級

修頓唔出VVD

"I react sometimes in a bit of a strange way," Klopp said of his reaction to Firmino's goal. "I apologised to the people around me straight away.

"I threw a bottle on the ground. Nothing serious happened, but still it wasn't good.

"I was not happy in that moment, but I really thought that was at least the minimum of what we deserved.

"We of course deserved to win, we had more chances. But to lose three goals in five minutes, it's an obvious problem. The result is not what we wanted. And the five minutes were very decisive tonight."

已經忘記左佢

而家仲有人玩疾步十二碼

3-6名 果幾隊 看來未到最後 都唔知點
......

曼城個成績同金手指無得鬥

意甲果件又好像想留意甲(國米，祖雲達斯)

唔知鏝會唔會輕鬆過百分

耶子打狃先黎輸

最好就第3 唔洗打附加賽
最基本都要第4

5，6名 無歐聯打 = 災難

佢條友 係西甲都係咁

皇蘇除疤

第4唔洗打附加賽呀
新球迷?

無留意

年經
如果阿贏左歐霸，咁利仲有冇歐聯打

唔通羅賓咸回歸

到時利要降班

鏝勁到

病左

想睇呢度d利狗到時見到鏝用成億買起vvd仲打到曉飛個陣仲會唔會話70m太貴唔買

鏝唔買vvd都可以打到曉飛啦
咪唔好買人囉 睇下幾個後防炸彈可以炸到幾多場走

望一望自己件中堅先啦，幾多錢都要俾啦
不過毒瘤太多軒懦米摩老史我諗要洗成十億先夠

利狗憑乜同人爭？

錦標？
人工？
臭港？
名帥？
韋拿杜姆？

窮得只剩下history

前途
可以做跳板去皇巴

加油般尼!

般尼贏多2場過埋利了

又係阿里條仆街仔

插水

根本要兩黃一紅

停佢賽啦

Sissoko 軒神上身

就算買左VVD後防都一堆炸彈
一個人救得幾多
至少都買多個唔會自爆既

買VVD 同龍門 已經幫唔少 今季淨係老虎撚一條友都無左成8分

唔會買貴龍啦
龍門都無商業價值

有冇model概撲救成功率？？
米仔已經全英超最差
唔會再差下化

祖記用50M 買保方 當時黎計係貴到痴線但實際係抵到爛
今時今日有一個廿頭歲既保方 就算用2億買都唔會唔值

舊年獌狗6弟拎歐霸 垃圾利第4 你話呢

真心膠

帶帽了

RIP

Roberto Firmino has been involved in more PL goals than any other @LFC player since his debut in August 2015 – 46 (28 goals & 18 assists) #ARSLIV #PL

kane成日可以一場刷入球刷返上神射手
上季又係有幾場大炒炒返上

水貨尋晚踢得好D都可以入3球

人地入完波真係幫到隊波贏

垃圾利就永遠後防幫前面輸番咁多粒

屌你老母

李城

未完場唔好慶祝

馬列斯個停低型到

訓醒睇賽果 加油李城

正呀 馬列斯華迪

唔通又有得笑

mata

獌

打多個都贏唔到

勁到

利狗都就對李城

救命好笑過我猁

唯一喜訊

唔好安慰自己啦

琴日仲好笑啦清

大家都輪住柒

今週好多野笑

結果 big six 得鏝熱贏波，其他和 垃圾利踢返好啲贏到就好

Jordan Henderson has been ruled out of Liverpool's Boxing Day clash with Swansea City.

Jürgen Klopp confirmed that Henderson’s injury will sideline him for the visit of the Swans to Anfield at a minimum.

“The problem is that Hendo will not feature for sure, he is out,” the manager said.

“That makes it even worse, the feeling of [the result at Arsenal], because so far we were really OK with this kind of injury and now it happened in the middle of the [busy] period, or whatever.

“[It’s] not too cool but I heard nobody else [is injured], a few knocks as it always is, but they should be OK again. That’s the situation.”

Virgil van Dijk was left out of the Southampton squad on Saturday, but manager Mauricio Pellegrino has remained tight-lipped on a possible January move to Liverpool.

He said: "I decided that was best for this moment. This is the reason. I am responsible for picking 11 players, and I intend to pick the best for the team.

"Around him will be a lot of speculation and we have to wait to see what happens.

"Van Dijk's future? I don’t know, we’ll have to wait, but I will repeat, there will be a lot of speculation around him. We have to wait."

睇黎雲迪克一月會走，係睇去邊

Liverpool finally make a breakthrough in their pursuit of Virgil van Dijk

Kevin Palmer is reporting that a structured deal that is approaching Southampton’s lavish £70m asking price is close to being agreed, with Liverpool finally getting the green light to negotiate a deal for the Dutch defender.

Independent 有人報 done deal

經過完上個轉會窗我唔會再信
賭盤1:1甚至封埋盤都唔代表啲咩

真，仲要係話70m
真係唔信fsg會轉死性

怪米奴列

已經有幾場係踢返好d 已經贏到 起碼有第二啦

春子屌太貴未

連曼城都唔肯比70m咁多 睇唔出fsg會咁有志氣 fsg最型果次就係35m買卡路爾 然後就沒有然後了

車,阿 已經4分
贏咗呢兩場而家應該第3

dun FF ching

Vvd 已經係我地唔係我地嘅人

Vvd已經係人我利唔係人

我獌

聖誔先黎病 ， 好對唔住她

熱狗近況好好，只輸過俾熱刺

病左買唔到禮物比她了

摩2季

食屎狗又去旅行

本身都諗住聽日飛
斷撚咗腳而家淨係可以打飛機

有冇人知
我隻腳骨入面鑲咗鋼板
機場安檢會唔會響

會

但有時唔會，唔知點解
試過三次，有兩次會

天日我去秦國了

緊係會

秦國聖誕無氣氛

響咗會點
佢捉我出嚟人身check都係響會點

去食G 姐 ， 洗咩氣氛牙

你同佢講你做左手術，佢會用特別野幫再檢查就唔會響

響左你味比醫生紙佢囉

我左手有鋼管 會響

祝你好運

是咪打J太勁導致受傷

我意思系食海南G飯

每次去都食 粉紅衫 一次十幾碟

半季第四 其實我收貨

全季第4我都收貨

dllm , 講咩波牙

btw , 一月買人先算

我反而會食海鮮

海鮮都必食啦

lunch G dinner 海鮮

好有貨簡

不過成日去 ， 冇野玩了 得食

我去過兩次，都已經唔想再去

我由中學keep住到呢家一年最少一次

玩FIFA 古有條96m既解約金既

唔會掛

不過係平既 ， 每次洗費 都係一千蚊多d

但機票

你同佢簽左新約

機票 有時 1500 左右 ， 有時更低

酒店 有好多平靚正

我前幾次都係5～6人一齊去 ， book間大屋都係每人百幾蚊晚

泰國酒店真心正，又平好靚

新開既career

佢太多 ， 加上呢加有埋 airbnb

重要出入可以搭的士 ， 平到震

退休天堂

不過退休要去偏遠d

原來真係補時5分鐘係人都入

只限人類

LINGARD個球單刀過埋龍咁都唔入

呢個故事教訓我利， 要繼續哭song

嬌bb敗～～～

抵死

今晚 ， 聽晚 ， 後晚 呢到會進行點名行動

你仲有時間點名

講就咁講姐 ， 見到我點先算啦

死獌狗柒撚到

UT有84老母

嬌bb敗既例子重有🐆

見一場踢番好就開番comment ， 之後柒番又關

小花射牙朗個頭

Vvd已經唔係我地的人

從來都唔係

睇獌狗post係到狗咬狗真係好撚正

獌狗真係好撚柒

跟我一齊唱～～～

last chirsmax 我屌撚左你～～～

今晚又係自己一個過

I want u next day , 再屌多一次

BREAKING NEWS: Liverpool secure first January signing - big-money deal has been AGREED 🤝

This is huge 💪😍😍

個post好撚柒 希望下家開好啲

如果對阿有三分你話幾好

姐係點

welcome vvd

巴素利中堅?
蘭仙尼?

btw

90mins

UT拎晒堆獌狗去換左隻老母

今年老母 真實能力 74就差唔多

就到轉會 又要貼一次

Most reliable 都係信唔過

不過獌狗都幾多機會領先兩球 但係把握唔到

我地文尼

skysport都開始柒
不過上季25古transfer request單野一下型返哂

利狗同獌係難兄難弟

生日果日搭飛機 ， 希望空姐姐姐送禮物比me

Happy birthday to you
And merry Christmas

我都係等沙高

沙高做咩潛左咁耐

佢返左高登

佢有留係到
只係離開左利po

隔離po都見到佢喎

其實點解淨係唔入利post

垃圾軒傷左，點慶祝好

冇面入番黎

嫌呢度on9太多

沙鳩：

According to @RealKevinPalmer Liverpool have reached a breakthrough to sign Virgil Van Dijk. #lfc

咁又係

agger

@on9子

呢幾年d燈飾垃圾到

約女都唔知去邊行好了

dont ff ching

是味因為 呢加多數大陸人做老闆 ， d大公司都唔理聖誔唔做燈飾了

你就FF

今晚留守利Po , 獨力推爆

哦，推爆條女

兩邊推

牙里魯牙～～～牙里魯牙～～～

⛵🚤🛥️

你地自己檢討下

利 post 一個個 icon 都離開了

直接上房啦

放喺正中間代表咩意思

回家吧～～～

在心中

仲有can子

轟獌利阿齊齊打和
算唔算維護左英超波台聖誕和平

咁我都離開了

出左街 好多重裝女

佢話依到太多人反廢軒

佢忠心迷軒黨

Liverpool have made a breakthrough in their pursuit of Virgil van Dijk and WILL sign him in the new year.

A deal that is believed to get close to Southampton's £70m asking price has been trashed out in recent days.

Liverpool will not pay the full asking price in one lump sum and have agreed a deal that will include additional payments for what are realistic targets for the Anfield club. (@RealKevinPalmer)

vvd 已經系.....

Liverpool Confirm Skipper Jordan Henderson Is Ruled Out of Boxing Day Clash With Swansea

lonely lonely chirsmax ~~~~~

益撚左熱狗囉

點名

點撚咩 ， 一眼睇曬啦

屌，好撚應棍

可以挽留高美欺

今日傳 vvd 傳得好勁涼

柒到核爆

一日唔官宣我都唔會再信利

8點後 我會開始點名

上年skipper係咪都係同樣時間缺席

系 果陣連勝緊

我地果陣一月崩潰左

好像所有話vdv來利 都係呢個source

佢國家隊隊友迪華積 已經決定走人
但應該無利份 巴，祖雲達斯，國米 呢堆老想要

好彩之後 can同lomo carry

你要改名

雲達華治 ？

終於簽到人

confirmed!!!!!!!

已射

noted :
比清
兔妹
飛機哥
me

追埋啦仆街

9點 ， 12點 各點一次名

出左街了
你班宅男自己玩啦

vvd肯定唔會來

吊你老母

wow

成班有女都扮無

下場正選就打返起

攬住女上連登

有女 但聽日放假先搵佢

今晚同情夫扑飽

冇波睇冇街去

難得留得住古 後防又唔爭氣 下年後防就算有進步 前面又少左粒星 無限loop

打人中之龍

成個中場 後場 龍 換晒佢就岩

Yo

算吧啦 FSG淨係識等價交換 賣到torres咪買蘇7囉 賣到屎達寧賓迪基咪買一堆工兵囉 賣到古咪買基達囉

今晚一個人

一彈又出apology statment

睇番今年個不能笑先

到時就冇人話利記攻強守弱啦
Fsg已贏

noted :
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
美波
迷摩主席

親愛的聖誕老人，求你賜我利世界級中堅，謝謝

最已陣
克羅地亞國寶級中堅

已在陣中

好喜歡她

世界級on9

vvd 既defend error夠唔夠我地現有既人咁多

水貨

陳晚扑到好撚累
今晚去老蘭再搵女再戰

一日唔官宜都唔撚會信

Lonely lonely Christmas

哈

你開心就好鳥

你話只需肯做
差一剎與我拾回舊好 😢

Read

noted :
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
黑子

簽到人？係真唔係呀

？？

做咩擇我名

有名 真利

有咩av好j阿

Cow女也可留名

人生好失敗

希望見到VVD official 彌補下

Never say die brother
Add oil

一路cow一路上連登

一路扮cow女一路上連登

點住名先 今晚有節目

唔好再信假希望啦
希望越大 失望越大呀

菊川 ， 岩岩出左套黑人好正

noted :
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
美波
迷摩主席
gxxxxxxxxxki
橋本
黑子
forsenE
berger

超過1個鐘冇留言 會刪名

skybet block左香港 IP

想看下都唔得

冬季買到vvd 一世吹奏fsg

係囉
之前成日j賠率
vvd20賠1

買完中堅仲有冇傳會買龍

用 Karius 同 Ward 算啦

咁易滿足

比清之前捧開邊隊

食得屎太耐有一啖糖食就變晒死狗

獌狗囉

你而家都係

vvd

1月1日

oblak
vdv
Dr vril
Goretzka

一字排開 加盟

買到vvd就可以推翻八月d po出嚟binc

鏝城

一句講哂
要龍定要中堅

個後防爆炸左半季先去買都好bin

點名 😋
約左另一半十點😳

點你lomo牙

係屋企練緊岩岩學既bass自high緊

中堅先
再試下用ward打FAcup
如果ok就用ward同model輪換

打包哂搬泥條後防好過啦

米龍要雪
雪完又變米神

緊係中堅先 米有時都會神既

中堅 務中

防中

上兩場中堅都冇問題啦

擇左名未

希望軒主動讓隊長位比古留人

軒隊抖夠先出啦唔好急

你有女 唔擇

真利名單:
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
美波
迷摩主席
gxxxxxxxxxki
橋本
黑子
forsenE
berger
瑛桃xx
Uzi
Daniel.agger
木暮

想當年牙蘇都做過隊長
最後呢

好偉大

Merry Xmas

Here's to you,
Philippe Coutinho,
Jurgen loves you more than you will know

想攬住vvd過聖誕

咁你要轉捧鏝

做過隊長可以賣貴D 好似係

最寂寞係發覺啲手足有女唔出聲然後今日話唔得閒

就黎30歲都未拖過手仔
同垃圾利未拎過英超一樣

屌 冇晒房 點算

吊你牙

龍貴極有限啦屌

ok

真利名單:
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
美波
迷摩主席
gxxxxxxxxxki
橋本
黑子
forsenE
berger
瑛桃xx
Uzi
Daniel.agger
木暮
skipper
Gale
史度奧力治
騷蘭基
倒帶人生
音樂billy

想要般尼嘅幻幻龍

加番我plz

砍掉重練

Can子你係咪on9

我上面講果件obalak 要1億(解約金)

龍買得岩 真係唔會好貴

20m都唔少選擇 只要唔好貪平
(jones doni 米 保丹 model 利買龍只會買平貨 )

比清祝福我ok?

今季打fm第一時間就係用minimum release clause簽oblak

真利here

明晨遇到 亦記不到

祝大家快D搵到另一半

玩撚完

撲救成功率最尾喎

下場對史要雪下文尼同屌米
出張仔model代替

真利趁現在

廢中一定照出

1億oblak平啦
Buffon果陣都50m

ok la

上一上水先

都算幾多真利

費明奴天古

真利

+1

到底毒係屋企慘啲定返工慘啲

真利留名

嘩 ， 咁遲到 好難信你wo

真利名單:
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
美波
迷摩主席
gxxxxxxxxxki
橋本
黑子
forsenE
berger
瑛桃xx
Uzi
Daniel.agger
木暮
skipper
Gale
史度奧力治
騷蘭基
倒帶人生
音樂billy
Ryan
傻豬黎既
食風
杜奧巴杜奧
綠帽米
d.agger
sasayaka
費明奴天古
為何未先開

仲有禾牙

典解無沙高

佢大把女啦

真利lm

屌你老母又一年

咁多位清拖完女扑完野終於上水

屌時鐘咁早就爆晒

On8

沙xx

真利留名
YNWA

好耐無見

真利名單:
比清(已吊)
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
啟暴龍
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
美波
迷摩主席
gxxxxxxxxxki
橋本
黑子
forsenE
berger
瑛桃xx
Uzi
Daniel.agger
木暮
skipper
Gale
史度奧力治
騷蘭基
倒帶人生
音樂billy
Ryan
傻豬黎既
食風
杜奧巴杜奧
綠帽米
d.agger
sasayaka
費明奴天古
為何未先開
芬威係雞係公廁
Tomgrenan
屎忽生先蟲

can狗係咪咁無聊呀

假利

無女係咁

出左去開左間時鐘訓覺都唔比你地扑野

要2間先開到
屌無得扑要返屋企

唉

依家電話可以上網
個個都可以扮真利

吊你啦 ， 知你開心啦

所以過一個鐘冇lm 就cut

你班辣殺

死肥撚去邊玩女

我同男仔出街咋

臭猁狗，耶撚節快樂

點名開始

今晚射左好多 條女好大食

綠茶祝大家聖誕節快樂

有仔嘅話依個時間仲得閒上連登咩

十二點
祝下咁多位快樂

唔計你啦 ， 食完女先番黎點名

聖誕快樂利子們

merry christmas & happy new year

新一年 又係比fsg撚既一年

Not lone xmas

無女真利 用利打fifa打足一夜

Merry Christmas

希望今季有第4出年又有歐聯打
古仔唔走vvd 來埋
La子唔傷 阿門

但有仔

大家聖誕節快樂

真利係要睇波
唔係平安夜留守利post

各位利子聖誕節快樂

yes, watching other balls

聖誕第一願望
入到 vvd
第二
買到一個高汁中場hold到波果種

希望新一年有人工加
利狗降班都冇所謂

下季基達來埋，佢應該都係全能啩

喂呀 加人工還加人工，利狗都唔好降班啦

那有女，毒撚只可以留係屋企

屌曬你地老母牙！！

聖誕快樂牙

早d訓

平安夜真利最後名單:
兔妹
飛機哥
me
葉狗
味狗
性奴列
FFBen
枕頭狗
波子！
樣衰過古天奴
綠茶
adam_lalala
橋本
forsenE
berger
瑛桃xx
Uzi
Daniel.agger
木暮
skipper
Gale
史度奧力治
騷蘭基
倒帶人生
音樂billy
Ryan
傻豬黎既
食風
杜奧巴杜奧
d.agger
sasayaka
費明奴天古
為何未先開
芬威係雞係公廁
Tomgrenan
屎忽生先蟲

手足好波

簽到vvd + 歐聯冠軍

我說過要你快樂～

on9子

紅巴

利申 玩Fifa 的絲打
新手

我都係新手 打season打到D7已經輸了

玩ut WL 玩到燥
唔想再打WL 了

吊你啦 死mk

性誕快樂

無囡啊！！！

我連J都冇得打

y

絲打黎
邊有J

幫禾脫毒ok

不了

“The market is open, also for me. Real Madrid? That’s no longer my wish, I don’t think about it much anymore,” he told French outlet Ouest France.

“Atleti? Everyone knows that they’re looking for players around the world.

“I think [Antoine] Griezmann could leave and a lot can happen. Anything can happen.”

However, one thing Aubameyang was certain about is that he has not agreed a new deal with Dortmund.

“Renewal with Dortmund? I haven’t signed one, it’s not true,” Aubameyang added.

Speaking to Sky Sports, Zorc said: “The contract runs through to 2021 - that’s still a long way away.

“One day, he will certainly leave Borussia Dortmund -- he won't end his career here.

“He's an extremely important player for us, and we continue to plan with him."

又一件想去西班牙

Liverpool are willing to make a €20M move for Lazio's Stefan De Vrij. [SkySports Italia]

Andy Robertson is confident he has adapted to the 'sky-high standards' demanded at Liverpool – with his recent run in the team especially helpful to his settling-in process. (@LFC)

Robertson: “When you get the chance you have to try to prove to the manager that you’re either ready to make the step or you can come in from the cold, as such, and perform to the levels that the boys have been performing to.”

Robertson: “There was a period of time when I wasn’t getting as many games. We all struggled to get into the team. It was just (about) working hard and trying to adapt at training and learning from all of the boys.”

簽到唔屌F$G 一年

簽人吧!利記!

想太多了

放棄vvd？

all weak

打包 德文防線失敗
轉攻荷文防線

呢件正野黎

荷蘭後防邊靠得住

世盃都入唔到

大女個樣好妖

可能係簽佢引同鄉過嚟呢

成個陳凱琳咁

shut up and pay la diu

鬼父3

識野wo仔

去機場了

一路順風

買vvd dv 唔爭在買埋de ligt組荷蘭三中堅

一路好走

thx , 比b

Can子去利市？

20m就買到 水貨

起身了

佢去印度比人屌

拉素成績好好

搵狗屌咩

細女好靚

秦國5日先 ， 下年1號先歐

印你老母度

dllm , 你隻mk狗琴日冇上過水

未來岳父

呀！ 天氣不似預期 ， 但要走總要fly~~

兩個大女都正呀

謝仔追極都係生女

謝仔啲女靚到 好想嗌岳父

我妻巴打 I miss u

原來聽日我地尾場 又要捱夜睇西波

反而個仔個樣仲老過佢

好彩秦國慢一個鐘 ， 唔洗咁夜

BREAKING: Virgil van Dijk has agreed to join LFC in January, with Southampton and LFC agreeing a deal in the region of £60m #lfc

Paul Joyce

Fake account dllm

生左個仔啦

今晚打丁既巴打 ， 菊川 x 黑人 幾正 ， 可以去丁下

我飛啦😘

個時間真係最西
看的話 過3點完
又要返工
早訓練無用

你話0：30都好

經過夏天訓練，
唔係official announcement 都唔信喇

去秦國搵人妖打？

又亂講野，道歉未？

真

BREAKING: Virgil van Dijk has agreed to join LFC in January, with Southampton and LFC agreeing a deal in the region of £60m #lfc

Paul Joyce

BREAKING: De vrij has agreed to join LFC in january, with Lazio and LFC agreeing a deal in the region of 20m #lfc

Jame pearce

Breaking:
Southampton has reported to FA an illegal contact of Virgil Van Dijk from Liverpool.

@Liv_Ecgo

傳 psg個後備龍

有無人有留意佢

淨係知 6-1個龍好像係佢

Fake acoount黎架ching

Kevin trapp?

yes

屌你 真係扯左一下

買到兩個荷蘭中堅 即刻課兩件橙色作客

屌你老母

Share fake news d 契弟block撚晒佢啦

垃圾利係買呢啲價位嘅人 然後打起左又可以瘋狂丁高普 / TC 眼光

Dejan lovren:20m

呢條友 20m. 係因為最後半年
(你好下祖 只係肯用 8m 提前半年買can)

巴塞 國米 祖記 都話想爭

如果利爭到 都可以講大成功

高普眼光又真係ok既 文尼馬貼都係good deal 不過一年先得一單咁囉

上年2單,馬貼加文尼
今年7 D 得沙拿

Salah not first choice

本身高普唔想要沙拿 因為唔夠對抗性 係啲球探叫佢買

點知salah原來咁勁 又撞得

是但一個啦

講到好似有得揀咁

冬窗零操作

分唔到Source睇reddit liverpool板
佢地verified 既source先會放
同埋收風都好快

而家d荷蘭後衛咁多人爭

簽trapp不如用model好過

where’s me?

我要vvd

十卜30m fast trade

Fsg: 10m ok?

咁條廢中暑假究竟想買邊個 淨係睇中vvd又買唔到 咁7呀 啫喱買左又唔用 100分係自己張開腿既 咁好野睇中 slk 世青盃

仲有球員花基達

其實 TC 睇中啲球員好似都幾多係唔錯
依家陣中 Firmino Coutinho Salah 都係 TC 睇岩
賣左嘅 Alberto Aspas 分別係意甲西甲返生

TC同高普叫互相受益

高普佢個形象買人能力叫好左
如果係BR應該爭唔到文尼同沙拿
文尼果陣講緊好像3，4個報價

TC看中人 但買唔到=無用

高普下的Tc暫時看落都ok

BR 睇中果啲就無邊個係得 Benteke

其實TC係邊d人組成
有冇公佈內裏嘅資料
有冇名宿在內？

古同史獨都要肥賓肯放先得架

古真心係o係利記凑大

好多睇中但買唔到
成名的都算

未成名的VVD，Ali都買唔到

有我份 叫左fsg 買ben gibson了
大家等好消息

原來費綿奴d女都唔錯

Edwards

Graeme Kelly
下面有人覆 同clyne 有關

記得係個五人定六人團隊，入面有高普，其他都係 FSG 啲人。無名宿

條撚樣八月尾吹到vvd黎左咁
九月一比人屌到反哂出皮

不過佳尼個傷又真係奇怪
完全無聲氣

背痛

好少背傷傷咁耐

明晚就要做6弟了。。。諗起都...

好似連lfc tv都冇上過

睇黎下次去醫院係探佢

下場好重要

ig有冇update過

High嘢
都似樣喎，唔係點會傷到無哂消息

TC 角色好重要
FSG真係想攪好利記
TC內一定要sick ball嘅人
唔係一班生意人
DLLM FSG here no fucking money ball svp

屌你老母利物浦

以前根度簡係多仔好似傷左成年背

馬馬度沙高

me呢

Fsg想攪好利記

之前聖誕去探班小朋友有佢阿

Solanke都係球探叫佢買架 佢話蘇蘭基得好少片段睇 判斷唔到 不過球探極力推薦先買

佢仲小朋友

佳尼做手術啊嘛 吸咩毒

Nathaniel Clyne has suffered another injury setback that is likely to keep the Liverpool defender out until February.

The right-back, who has endured a miserable campaign after sustaining a back injury in a pre-season game in July, will now spend up to three more months out recovering from a minor operation.

2月好番
傷咁耐再操都要一兩個月
同收咧冇分別

睇YOUTUBE買人

mkv係邊條垃圾話買
呢個真係要切腹
冇一個領隊用

ME呢?

TC 啦應該

加me pls

forget u sor

秦國就靚女多～～～牙～～～

秦國高速公路 都有利狗廣告

bkk?

你地都冇浦頭 點加呀 ， 黑子就後曬鐘都冇報到多次

今日全日係屋企追緊加速世界小說

靚到有d妖

可以有咩地方去

利申 十年冇去過

冇啦 ， 主要都係食 , 休閑下 ， 要去既都去過曬

凍到喺被窩入面咋

以前細個都係去曼谷巴里

我都冇

其實你好耐冇去秦國 ， 可以去多次啦 ， 同以前好唔同啦

1001

Liverpool FC - Liverpool Echo 表示，利物浦將會於聖誕節的早上，如常進行操練。

科拿：「為何利物浦會於5分鐘內連失3球？原因必與球員的心態有關。不難發現，紅軍眾將均開始相信質疑者對他們的惡評，讓他們經常於取得領先後，反而全盤陷入被動，導致球隊徹底被打敗。」

我最主要就係想指一利記輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反利的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊利記，是利記輸波的關鍵！

你問我高普可以怎樣幫助隊波？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了高普啦！我覺得好多人指教高普可以怎樣怎樣做，而我在做球迷這十幾年間，亦有好多人 challenge 我的睇法或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，高普可能都是一樣。
我想跟高普說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

[url]全英超失球平均撲救，相信結果大家估到... - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
仲廢過joehart
唔想再見到佢

有傳話高普想買trapp 仲廢過米

油店 有船出市區

唔柒唔要

認真 想知廢中見到呢啲數據 點忍

準備幫雞湯反底

順勢幫人打返起隊波

搭船船 出市區了

We control the game...

屌那星
成條後防5個人執柒咗佢啦

連中場ok?

成日係度劣大數據(雖然唔知用左係邊)

人人都見到的小數據就唔理

屌米個撲救排名 上年係20名開外
(屌卡 屌米都係)

買防中 中堅 右閘同龍門未

右閘唔洗啦

軒：

右閘應該出米拿

蘇超個丹比利 傳左好耐 好像登陸英超去白禮頓

係，18m

個個好似好勁
竟然玩投資 不如買佢

見到沙高係白禮頓 post 貼新聞

利記買就收貴三倍

有價好賣

到左喇？